想問宜家工作acc 如果大學係咪員工acc 唔可以用？

因為有新同事好想入嚟，麻煩連仔有無消息？

你up乜撚

你知唔知自己講緊啲咩

我係用大學員工acc 申請連登，以前係無問題

但係新同事話佢唔得，宜家話一定要用學生acc。但係我地無。所以問下係咪改左制度

有無人可以幫下手